掟警署果班人係咪以為自己好叻？

你地唔覺得自己好自私咩？撩警察為發洩？有咩作用？你想用石頭令到警察驚咩！？真係要佢地驚就係成立獨立調查委員會，唔駛你地係度掟差館！
叫左幾多次be water，叫左好多次聽日8月5號罷工先係重頭戲，今晚又係度搞衝突佔新聞版面，和理非做幾多野連新聞角落都佔唔到，自私！
如果你係有心為香港既，係為左懲署黑警既，係為左香港民主既，就更加唔應該讓情緒主導理性啦！一個一個被捕只會震奮對方聲勢，然後對方用暴力依個詞語概括所有示威者，覺唔覺得對其他表達意見既人好唔公平呀！
自從元朗事件後，本來社會上各界既人都已經鬧緊警察，都知道警察有幾咁污穢，點解前線一直唔肯放棄放火掟磚依啲動作！？你地知唔知道有幾多幾多本來支持反黑警既人對你地都卻步？定還是繼續一堆人圍爐取暖自得其樂？
我同你地講，依個運動已經準備輸喇！就係因為你地不斷自私咁發洩情緒，挑機黑警，令成個運動原本大好形勢，宜家持續走下坡。我唔知聽日有幾多人罷工，但肯定有好多人因為你地既行為選擇唔罷工！
你地不斷咁壓低和理非既聲音，口口聲聲話唔割蓆，話各自爬山唔想其他人對你地既行為指指點點，如果宜家再搞大遊行，會再有一百萬人出黎咩你地以為？
你地浪費左連儂場各位既努力，浪費左文宣既努力，浪費千千萬萬人出黎遊行既人既汗水，破壞由612以來大家既團結，浪費左一次又一次醫護人員、公務員、法律界、銀髮族、同其他好多好多人既發聲。你地抹殺左他人既努力，搶佔鏡頭做不得民心既行為，你地對得住咁多反送中既市民咩？只有被捕同勇武既人先有付出咩宜家？
隨便屌，我真係預左，我講既野係庳仲有分析能力既人知的！

唔好回 就佢沉

潮文？呢啲野2個月前講仲有市場既，而家咪一句ok noted

樓主係狗

7月開始日日都有呢d 分化po居心可測

慳啲啦，覺得自己做得好啱咪繼續囉，一個月後回頭望睇下自己做緊啲乜野

垃圾p牌狗

你喺度出po唔出去係咪以為自己好叻？

輸你老母咩 黑警就係敵人 破壞狗屋比壓力佢地有撚問題呀 不知將個焦點對得幾準

最緊要hit and run

分化撚

blocked

企喺道德高地，自以為有分析能力

只要令到黑警收皮政府就再冇bargaining power 去同我地講數
一係你就出解放軍焦土
一係你就回應訴求
講完

就係二百萬人行完政府屁都冇放一個
逼到人罷工勇武衝擊先有回應
就算你個個和理非又點 警察一樣照拉人 屈你非法集結

我係出緊去遊行或者文宣上前線
邊有時間打咁大篇野屌自己友

都幾叻架真係

理解唔到用意，大條道理比狗趕

其實只要佢哋唔好影響到一般市民，同埋醒扒啲唔好俾黑狗捉到，萬事小心。

Ignored and blocked

黃大仙班廢老...sor...黃大仙班老友記已經證明警察冇常人可憐
呢個係人性問題，你可憐恐怖分子殺大兇手只會令更多人受害

ps: 由佢沉 plz

p牌

人地都無底線 呢一刻示威仲要set底線比自己
點樣施壓比政府呀？

係好叻

唔被人拉，唔傷及無辜(市民/記者)，我無所謂

好撚叻

潮文 (不推文回覆）

p牌鬼acc，收皮啦

扔核彈都唔割呀你老母

負皮 block 上一頁

狗隻開Post

成個ac得兩個post既p牌

收皮啦p牌仔

又係p仔分化狗

和理非左廿年啦，有咩豐功偉績呀

大大篇文又唔排好版 一舊舊咁好亂
唔睇LU

單機啦 7頭

善用不推文回覆

我講既野係[size=6][b]庳[/b][/size=6]仲有分析能力既人知的
真係未見過有人咁用隻字

又係你隻三毛撚
上次係我個po比我屌到笠曬水又衝出黎柒?

掟核彈都唔會割
永遠都會支持前線所有做嘅事

唯一一點就係希望前線手足會識得hit and run
應走則走，唔好死守
唔好比自己出事最緊要就係所有人都冇事安全

blocked 單機啦

p牌制度是好東西

仲講獨立調查
5毛認證

成日見到有d人好似樓主咁喺度屌呢個抗爭手法冇效果，嗰個手法會民意逆轉，
香港人示威真係好撚多底線同限制，呀屌...
其實示威者仲做唔夠多呀？仲唔夠克制呀？
如果運動係因為咁而走下坡甚至失敗，
輸嘅唔係咩抗爭手法呀，亦唔係個政權個政治手腕有幾勁，
輸嘅或者係輸喺港豬手上。如果有班人係會因為咁而個槍口唔再指政府，
某程度上呢個或者都係一種民主，
到嗰一刻唯有承認香港嘅主流民意真係冇尊嚴，亦唔介意做中共嘅三等公民

哦

咁就想分化

你架車爛咗? 我睇過?

唔係好叻 係好撚叻啊

可善用不推文回覆

明知我哋唔會聽你講
你都仲要POST
你話你係咪犯賤
定係覺得自己係正義之師

不推文回覆
收皮啦 又中計啦
民意逆轉啦

今次我無意見，因為D警察仲離譜！

我有開 但唔係人人都係beta user

汪汪汪汪汪

一日唔肅清警隊 ，一日警隊都係市民公敵

主流意見同大台識唔撚識分？
有咩直接講，咪撚單單打打

不推文回覆

傻閪

on9身邊5年前仲係左膠果d今年睇到幾興奮

P牌真係一個好制度

有咩直接落場阻止落場講啦
厘喺屋企同企天橋屌有撚用？

邊夠你勁，咁好心機打咁長篇文
然後比人block

阿sir 驚就唔好返工啦

p牌狗仔

俾多少少錢買個唔係p 牌既account 再出聲啦

睇唔睇到你啲負皮

呢啲就叫民意啦

不割席

又真係幾叻

人類總會犯同樣的錯
雙方都已經唔冷靜

單機啦p牌分化狗

係好撚叻

回頭發現贏左

BLOCKED

扔狗屋入邊既私家車 真心有用
反而玻璃就幾塊就夠

P牌仔

你試下而家去警署唱聖詩

p牌狗

係咪咁鐘意呃負皮

黑警打到前線手足爆缸呀
爆幾塊玻璃就左膠上身

too too long didn't read

P牌 無圖 又長文 由佢沉

拎道德光環做咩鳩
政府對我地既傷害好細？

其實你都幾撚慘
今時今日都仲係P牌
你以為呢兩個月既運動會俾你分化到?
含撚啦屌你老母

不要推 上一頁

前線已經進化左，覺醒左
唔會好似以前咁只守不攻
只會愈來愈激進
阿SIR，你都係慳返啖氣啦

兄弟爬山 各自努力

樓主死全家

屌你老尾就係你呢種人淨係覺得全香港得你最撚醒
覺得前線好似生少左個腦咁
好撚老實
你諗到嘅前線都諗到
唔好以為自己係睇得最通透好無？
前線自己都有腦 有自己考慮架

衝擊非常不好令人覺得反感
市民唔再支持咁樣好快玩完

我話你知
就算依家佢地拆埋座警署
都有一蘿蘿人拍手叫好

我都廢事睇樓主講咩
btw我用呢段嘢覆過好多次

兩個post都同一性質

死物啫，烈士又唔講

只會同前線講：萬事小心 絕不割蓆
分化狗收皮 不推po

好認同樓主，相信係好多和理非嘅心聲
唔洗吓吓唔同意見就話人係鬼

Blocked p牌仔

叻呀 依家燒埋個警局我諗都唔會有人罵 仲會拍手

收啦

唔介意你同大家割蓆
我地需要更多堅定嘅訴求者
你割啦 割完唔好唔記得五大訴求
好行唔送

p牌分化撚

核彈都唔割

On99 掟唔掟都會拉架啦

你想出份力就遊行 喺前線教佢地囉

阿蛇係咪考京京呀，自己定做暴動冇得賠巧橙橙豬喔

你買個冇P既AC先黎講野啦

又唔係掟你屋企做乜咁緊張?

唔好侮辱冷氣軍師pls

真係要佢地驚就係成立獨立調查委員會
人唔笑狗都吠 e+個政府肯咩

P牌，完

樓主呢d招數已經好舊啦，搵食都跟貼d行情啦

好叻啊
終於冇咁嬲，心態平衝翻啲，有動力繼續行落去了

連登黑色五毛警告現正生效

不推文回覆測試

咁你做過d 咩係對局面有用？ 屌你老母，答唔出block 9你老母閪

直頭返屋企唔岀黎唔會俾狗趕

係好撚叻 大家比D掌聲

冇不推文回覆既巴絲打就唔好回佢啦

系

認真講，真係有人無腦衝
但係我地冷氣軍師應該做嘅野就係幫佢地解畫
PPRB係講廢話，但你幾時見佢譴責前綫？

認同 不斷破壞目的何在 只會令多數人離棄

唔好再推

得個講字
你話冇晒人支持都得架啦
去做個民調再返黎開post 啦

仲好意思叫人分析
數據都冇點樣分析呀?

繼續攻擊啲狗屋好呀！反正都冇乜好做架啦！政府又理

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角/西鐵
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
港鐵快跑運動
急停制/路軌/車長室/火警鐘撳手等等
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

不推文屌你老母正式啟動

做咩都唔會割蓆

你有無發覺當有人掟野入去警處又爛車又燒野無比人叫暴動因爲叫左暴動佢地無保險明左啲野

唔係以為
係真係叻

瞓醒未呀？

樓主唔好晒時間開垃圾post喇

算啦樓主 所謂既言論自由咪係連自己人都屌柒 你省番淡氣等勇武派做下一個共產黨啦

叻過你呢個永世匿係冷氣房屌人嘅三毛先囉，家下邊撚過撩事鬥非先呀屌你老母，你比枝火箭炮我，我頭先行過就已經射撚咗添啦，又睇吓會唔會即時失敗

P牌軍師死全家

垃圾會員

P牌仔

黑色五毛警告

嬲嬲？

講好咗掟乜都唔割蓆
收皮啦P牌仔

P牌狗死撚開啦

死撚咗呀，屌你老母，出黎應我呀，比阿頭屌緊屎眼呀？你唔撚以為我會幫你推po呀柒頭？

樓主去錯FORUM啦屌你!想人認同你就去香討..想呢度感化??你最唔撚化

樓豬部車係咪俾人掟爛左？

P牌系統真係好有用

鉛水獨立調查委員會

其實P牌可唔可以唔比開post ？

你係差佬？撩差佬關你撚事？

請善用不推文回覆 開隻手仔就得 屌爆P牌樓豬

Show Blocked User - 露易絲尼馬

我正想講如果班速龍龜真係衝埋泥而我地一定有人會畀人拉。屌咁不如我地都衝向前我認為反而佢地會驚

垃撚圾

永遠都係in action 時有p牌凸個龜頭出嚟博屌

其實我心入面都唔鍾意佢地搞呢啲
但都無計，唔係咁做就一早過撚左送中條例

叻過你先 p牌仔

唔撚驚就唔會攞個水馬圍住自己啦
成班廢柴唔係好撚威咩
隻揪呀

掟死你老母就好

P
善用起底

我唔肯定會唔會有好多人，但我會因為佢地既行為選擇罷工

黑警屌人老母唔洗代價？
你講
濫捕濫權侵犯私隱個人財產權
無程序公義
投訴佢地？
定靠個調查委員會呀？
無錯射爛d玻璃係解決唔到呢d問題
咁家陣係落佢面呀
吹咩

專重前線所有決定

P牌仔收皮啦

講真，我都唔贊成係咁衝。
但我唔覺會少左人罷工囉！

而家掟警局真係閒事一件，民意不會轉

請善用起底功能

分化狗

開始嗰陣係爭取五大訴求
而家係用「爭取五大訴求」為口號發展運動

C hing同感

根本就係玩串個party，有心搞事

P

去遊行路過聽到啲和理非拍手，以為咩事，原來係掟磚

P牌就係黎block 垃圾

Hide Blocked User - 露易絲尼馬

不推文回覆功能好撚正
祝樓主你隻賤種五毛全家生癌死

屌你老母

俾人掟爛咗部車呀?

其實我都想問 點解要掟？
今日講明和理非遊行 仲要好多一家大細都落黎
有個爸爸仲同個小朋友講 你睇下 幾和平
根本可以大大隻字做文宣 證明無警察就無暴力！！

但而家咁 文宣做唔到野
仲要你掟爆玻璃又點？ 而家唔係唔比你掟
而係有咩用先？ 問心 打工仔見到office 爆 你會傷心咩？係出面食下煙 唔洗番工仲開心啦
你話佢地亂打人 所以要搞番佢
咁佢on9 你無理由跟住佢on9架麻
做咩要同佢地一樣 搞cheap 自己wo

我唔覺得咩爆玻璃暴力 死物爛幾多都唔係問題
但破壞唔係勇武 show 唔到前線既偉大
而且文宣踩對方既機會都唔可以被破壞

Android好似未有?

正義戰勝五毛

你未updated咋我有啦喎

今晚又係度搞衝突佔新聞版面，和理非做幾多野連新聞角落都佔唔到，自私！

其實樓主你今晚自殺
聽朝一定上頭版

14年就係企係道德高地 之後輸得一敗塗地 遣禍至今

要打倒惡魔 就要成為惡魔比佢更惡

未正式出。。。
[iOS/An] LIHKG Beta 更新公測 (2019-07)

事實係而家道德高地係我地到

8月5日，全民三罷 ！！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

最新資會係Group到發放

//我唔知聽日有幾多人罷工，但肯定有好多人因為你地既行為選擇唔罷工！//

無，所有人繼續罷
越多新聞版面越多人罷
今日又多咗幾十個同事同我講聽日唔返啦

P
blocked

On99
依幾日贏都開行
D人開始接受升級武力
市民亦都開始討厭黑警

如果整爛幾十塊玻璃可以令後生仔洩憤，
咁又有咩問題？
好過佢地壓力爆煲，出現悲劇。

只要唔搞出人命，唔做無差別攻擊，佢地做乜我都支持

on9 p牌仔

支持樓主去警署門口阻止
係到講冇用架

其實都係一句
你打得贏警方就係
人地更本連解放軍都唔洗出
仲有好多武力提升手段未用

P牌仔bye

都無贏過

收嗲啦仆街

所以依家唔係要打嬴警方
而係要佢自我分解

其實樓主都有道理

成堆p牌狗出動叫人唔好掟
Blocked 繼續單機出潮文

係咪咁快唔記得69遊行之後政府noted with thanks